同我將所有壁佈變連儂牆!

小學要求搞鏗鏘集放映會
中學學會自選提材

到時到政府支持罷課